[Let’s go hawks!] 車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

暈拿

Teemo上場

Marlos幾勁

軍刀>撚狗

原來呢場係歐國聯黎
見個陣冊d換人以為fdly
路維

路維成日亂換人，撩粒鼻屎揩落邊個名就換邊個出去

叫軍刀黎教最容易
不過比佢吸多一陣經驗先

下星期六10月17日晚上22:00開波車路士對修咸頓，穿上主場球衣，國際賽門將Mandy受傷咗不過好彩只是輕傷只是缺席對修咸頓，不過Mandy歐聯對西維爾可以復出,重有好消息就是Ziyech在摩洛哥國家隊下半埸上陣20分鐘一個助攻看來應該下星期六Ziyech可以出埸踢修咸頓，come no chelsea ，車路士加油💪我估比數車路士4:0修咸頓 你們估下幾比幾

只是預計陣容，z22和p10踢得
K1
A28 T6 Z15 C21
K7 K17
Z22 h29 p10
W11

D文筆咁似Facebook

魯

咸同薯蓉狗岩岩歸隊

9成要踢15號果場國家隊

之後17號又要英超

火清咩料

LM

白卡佬

火清白卡化

West Ham突然咁有錢 係咁買人

借走咗Anderson咁大把

好想要

歐國聯咪friendly

英冠世三mix尼馬

右腳馬列斯

希望試出RJ +Chiwell
睇撚夠azp垃圾腳法喇 廢隊迫搶都頂唔住

Come no Chelsea
kxxxx 馬前炮?

想印薯蓉落波衫 有無邊間黃店推介

哈佛斯

夏域斯

kai

屌

見到維拉簽咗Ollie Watkins踢得咁好，西咸又蠢蠢欲動

我轟可唔可以射多廿幾m出嚟

一件垃圾都賣唔出仲想再買

Benson講嘢果個自信同埋個樣咁mk 我思疑可能係伊狗嚟

Kai兜

唔係hanako咩？

係睇下仲剩幾多錢啫
垃圾賣唔賣得出都唔會用
想增強戰力咪睇下拎得出幾多錢
之前話5，60m拎唔到
咪睇下有冇廿幾m可以出

獌私家雞

曼聯肉便器

無講錯

火撚屌黎

戴咗假髮？

He mon post cd-rom

佢地中海姐 未去到咁嚴重

火清撚有咁靚仔

Benson唔似地中海

點解屈我地中海

英國硬水洗頭

M額啫 邊有地中海咁誇張

M額定冂額

唔怪得溝到Wendy

烏煙瘴氣

車區影帝

正常少少就話Mk 車區真係毒撚集中地

好耐冇見Wendy 比呢單野沉落去唔好再提啦

想認真傾波

約過佢

毒撚揮手區

AWB可能走去代表剛果

我指佢冇出現係呢度

你條死白卡佬一時唔偷雞就做保長

呢位清好多followers
係咪火囝黎

一擔擔

做咩po我出嚟

我係1/ 3855

話說尋晚魯狗真係醜態百出 我思疑佢其實隻腳仲未好返哂 夾硬復出/有大傷陰影

何蛇唔能夠有尊嚴地生活，出片求救

sarr借去波圖會唔會係打左閘

何蛇好偉大呀

拯救何蛇就等於拯救學生
要即刻發起眾籌

開心過垃圾車贏波

咁多views收得幾蚊又真係

好似係

其實應該係正常水平?

何蛇唔係有出片係patreon 咩

得3萬訂閱
內容又單一 ，又冇自己接廣告接Job
單靠youtube廣告 根本等食屎
連啲足球手機game都無得接

其實呢 以佢訂閱人數講根本冇可能全職
理性都係差唔多等於佢double都做唔到全職啦
加上人地仲接埋廣告
何wayme憑咩叫人課金

佢既double加拍既類型係接到廣告既話
勉強一個月一萬多啲都得既

鬼叫佢自己全職做YouTube 咩
自己on9怪得邊個

理性係講過淨靠youtube 養自己啱啱夠食 佢仲有接freelance

一個正常全職youtuber靠YouTube分紅就死得啦
睇過大j 9up自己收入
佢咁多人訂閱
YouTube個分紅都係得好少

得三萬subscribe 完全諗唔到點可能全職

全職喺youtube講廢話
做唔住冇飯開關人撚事咩

何sir呢d垃圾youtuber只靠youtube都有一萬收入
已經比多佢
D片垃圾到無論只係識叫人click廣告

年年大把channel 收皮啦 唔通個個都要救咩

佢本身做剪片media呢範
啲片質素高咁多都係勉強夠養自己
唔明何蛇憑咩

一條片得個平均1萬觀看次數
仲夠膽死話自己做左4年
如果1萬view 就有萬幾蚊收入先唔合理

最on9係佢有老婆仔女要養都仲做全職YouTube
你話讀緊書 當興趣加pt 就話姐

抵撚柒死

Pulisic: “I think I just learned so much [in 1st season]. Whether it was not being involved at the beginning as much to getting into my role & finding my role on the team. I think I improved a lot. Just learned so much, so I'm really happy with where I stand now with #CFC” (CBS)
Pulisic: “I was just really happy to make my season debut. It felt like a new beginning almost. A new number, a new season. Obviously there are a lot of new players, too. Just a really great feeling overall. I feel healthy and back to full strength.” (CBS) #CFC #USA
Pulisic: “I don't think there's just one thing I want to achieve. It's more about wanting to be a leader and being someone to look up to. For all Americans. Just setting a path for future Americans to look up and say, "You know what, he did that. I can do it too."” (CBS) #CFC
Pulisic on #10: “It's a number I like. So it was a really proud moment for me last weekend to wear it for Chelsea for the 1st time. I'm really excited about it. I understand what it means and how much history it has - how many incredible players have worn it before me“ (CBS) #CFC
Pulisic on #10: “It meant a lot. It's no secret that it's been my favorite number. It's the number I wanted to be. Now that Willian moved on, there was an opportunity there. I spoke with the club and everyone felt like I was ready for it, and I felt I was ready” (CBS) #CFC #USA
Pulisic: “Chelsea is a club with a lot of history that always wants to compete and win titles. Our goal is to finish at the highest standing in the PL and win every trophy available. CL included. We've got a great group of guys, we're going to compete & hungry to win titles” #CFC
Pulisic: “What was great about last year is a lot of the young guys got a lot of experience. This year there's definitely a boosted confidence, we've got an edge. We're ready, we want to compete, and we want to win titles.” (CBS) #CFC

笑撚死 佢條片有cm話佢分析咁準點解唔賭波為生

何wayne生存到咁耐已經係奇蹟黎
仲可以上電視台同中国輝講波仲想點

咁喺香港1萬view平均都有一舊水嘅

唔係話呢個係嗰兩條英文片影響之後嘅數？

再長傷就交返件10號出黎啦

人地馬田8，900k加台灣channel 1m sub
都好似仲未係全職 屌佢得30k學人全職

做左4年加埋得1800萬view
都夠膽死全職

其實係好正常
佢出cheat呃youtube呃左咁耐 叫人click廣告
而家主動問youtube 俾人check到調整返 係好合理既事
佢咁少follower緊本無可能全職

單車界Chris都有1萬幾subscribe
但人哋真係興趣only 零商業都做到一條片可以有8萬views
你何wayne夠竟有幾垃圾 連個學生view一半都冇

有得咁呃？

#48
夜子若+
• 30m
聽左咁多日, 估計下何wayne 點解死

1) 佢平均一萬view一條片, 正常人只有$50-$100 hkd 一日
2) 但佢叫死忠click 廣告, 令佢收入增加幾倍, 但view 數無加過
3) 呃左youtube 幾年
4) 上個月出英文片, youtube 自動detect到開始減佢廣告收入
5) 何蛇email youtube, youtube 開始留意佢點解咁多人click 廣告
6) youtube 將佢一萬view 收入變返正常水平, 即係$50/日 (即係用click 廣告呢招呃錢唔再work)

靠view數做全職youtuber
香港地應該唔多過10個人生存到

好多人都要靠接廣告先叫做養到自己
何wayne條柒頭邊個會搵佢賣廣告

唔算呃呃
個廣告分紅計法
好似係睇你唔知睇左幾多先計
好似係

Form 夜子若+

聽左咁多日, 估計下何wayne 點解死

1) 佢平均一萬view一條片, 正常人只有$50-$100 hkd 一日
2) 但佢叫死忠click 廣告, 令佢收入增加幾倍, 但view 數無加過
3) 呃左youtube 幾年
4) 上個月出英文片, youtube 自動detect到開始減佢廣告收入
5) 何蛇email youtube, youtube 開始留意佢點解咁多人click 廣告
6) youtube 將佢一萬view 收入變返正常水平, 即係$50/日 (即係用click 廣告呢招呃錢唔再work)

係人都靠接出面d廣告嫁啦
訂閱數只係話比marketing聽
我值幾多錢

佢view咁低 廣告click率咁高
Youtube唔係on9 而家先check到係佢好彩
其實本來就係咁少

柒左

$50一日
乞食咁

佢反切狗點會係佢

鷹鷹上體嘢講波 好靚仔

佢都食左3,4年
有賺既喇

資訊性學術性娛樂性
冇一樣見得人

佢啲片都冇咩視覺上既野睇到
Cut熟左3-4個鐘比盡已經cut完佢條片
仲要我肯定佢唔係場場波睇完先再分析

咁樣好心佢搵返份全職啦
做人做到佢咁懶

條友買follower?
d片得幾十view

接何Wayne班?

全部露過面既車迷都係男神

鷹接收何sir聽眾

你點同鷹女解釋自己成日flirt katllm

1800萬 玩左4年幾
計番都係得一萬view 1條片
根本比佢玩到4年佢賺哂啦

鷹鷹到底搵到中出即飛英文係咩未

唔識剪片有咩要cut
佢錄音咋wo

何蛇乜尊嚴都冇曬喇

人地理性足球個channel肯定晒時間過佢好多
人地都叫未春

乜真係有正常人會追開何蛇d片架咩

何wayne佢堅多學生聽
大少少有分析能力啲就知佢鳩up

做護撚手 抵啦

根本好多人做YouTube 都唔會全職
睇佢都最少30幾40歲人仲咁憨鳩全職

好懷疑佢係咪知撚蛇iq150
就係唔係都吹奏
何輝屌撚蛇果時
又係係係

就算10萬個d都要接廣告先叫搵到下食啦
佢得個3萬就話做全職youtuber 真係日日係屋企食杯麵都唔夠錢買水飲

佢係對全職youtuber有misunderstanding
佢以為只有出下片叫人click廣告咁簡單

人哋係成個藝人模式去run 背後有大把商業嘢

開隻fm玩都覺得佢無料到啦下話

@亞發外父

有上連燈都知咩料啦
連FB白卡gp都未見過有人po link

老實講之前都已經覺得佢好乞衣，有咩可能想賺多d 錢唔係改善條片嘅質素等多d 人睇而係叫人click 廣告佢自己d 片本身已經0製作成本咁濟，放個fifa 陣鳩up 廿分鐘就一條片，咁我聽收音機算啦洗乜睇youtube

呢段野有問題
個機制不嬲都係想多d人click廣告
佢叫得郁d人click廣告係佢本事

應該只係佢之前果幾段英文片柒撚左, 個個睇幾秒就唔睇

唔覺得條友有睇林狗波

條友唔似有睇波添

條撚樣利用廣告呃咗2年錢啦 比YT發現就依家出黎扮嗮野

佢睇精華當睇波

覺得何蛇連fm都未玩過
拎住隻fifa玩下就當自己好識波

佢啲片係咪開隻fifa之後喺度鳩Up

呢度應該係兩件事
- 英文片睇幾秒>收入少咗
- 何蛇投訴>YT發現以前成日有班人刷數據>(中間呢段時間可能無出英文片收入正常返)>再調整收入

好記得佢有集講thiago唔係世界級
阿nic體波台有集就係講thiago

一定係
次次都講啲攻勢點點點
有睇成場波就知佢係睇精華

死獌狗何wayne之前吹奏屎高斯世界第一
勁過撚狗君子

佢水晶宮條片吹奏大袋

真

之前都有個痴線佬喺連登吹奏史高斯

幾時先完國際賽

佢主要靠Patreon搵食啦
隔離post唔係有講咩？

Yt外快黎

講到咁廢就收皮
碌返出去搵份工做啦

真心想知佢Patreon有咩睇

唔睇出面都唔知
原來袁文傑又同人拆夥
到底佢真人幾閪先無個合作得長

冇跟開,佢同咩人拍住?

好似有賽前分析直播cls
佢次次都錯仲敢分析

好似阿狗對錫菲聯嗰場，球迷知，講波佬知，下半場一出比比，收番韋利安入中間少少做策劃，有人肯拉邊攻勢更立體就好快入到波

佢就成日講4231陣式有幾神聖，之前出三中堅有幾廢等等

但何生係做賽後評，唔應該講d喺即場分析都講到嘅嘢，應該講下多d前因後果，d人點走位等等，錫菲聯嗰便更加根本無分析到

何生對big six都唔係全部熟，中下游嗰d更加係廢

我上次睇過佢係球星台
熱狗樂仔 車狗Tony
但睇左一兩次就頂唔順

佢依嫁單拖
自己一個

可能因為自己無賭波 但係我覺得賽前分析都幾多餘 改變一場波既因素咁多 好難就咁喺賽前分析得到

韓妹上面條女

班人睇得佢賽前分析我估都係為買波

佢50%都冇班人仲係做信徒

賽前分析都係9up既啦
最可靠根本就係數據

阿仙奴球迷天地>兵工廠世界>傑出阿仙奴>球迷直播室>自己講

d信徒就係吹奏佢估波準
睇佢嘅人唔係想欣賞場波
只係一係賭仔
一係中小學雞想同d fd認屎認屁

屌比錢email都好過比錢佢

佢之前唔係係球星台咩
我好幾年前見過

兵工廠世界之後已經無再睇佢

同啲friends講三中堅不能主攻 高速來回球

Gmail啲豬肉就真係明買明賣啦

Gmail都冇何sir咁肉9酸
起碼唔會話自己賣肉係為左學生

死撚開啦袁文傑

垃圾台暗星無料又扮撚曬理性

佢同何sir都係垃圾

牙nic屌得佢冇錯

何sir根本講廢話。佢啲所謂理論根本換左個subject就可以apply落其他波

同埋長靠YouTube就仆街啦，搵工啦

多多支持

其實盲信數據又咪白痴

唔計香港人鍾意睇人仆街嘅心態 佢都算幾勁
一個得3萬訂閱嘅channel 面臨收皮都咁多人討論

不咁佢咁大個人都零生涯規劃真係唔怪得人 做左四年都冇研究過Youtube玩法 好多Youtuber唔敢試新嘢就係因為好易影響自己啲片個reach 佢竟然可以唔知 一味夢想夢想尊嚴尊嚴 根本係自己唔肯接受現實

咪話左最可靠就係數據
冇人叫你盲信,你做咩姐

佢多人討論係
多得佢d不可一世嘅足球理論姐

何蛇 哭能左
黎垃圾車做助教啦

都係睇吓啲數據啱唔啱立場啫
唔啱就唔出，啱就吓吓撻出嚟啫

放心啦，今日呢條片出咗，實有d叔叔同中學生課咗金披床啦

何sir足球理論萬歲

想問下咩post

Hi 我係體嘢Benson
多謝咁多位連登車迷支持尋晚The Blue Flag第一集
多謝鷹肯上黎做我嘉賓

希望大家都會鐘意呢個節目

Benson你好靚仔

Welcome to LIHKG！

咁快開
Btw Welcome

Hanako分身reported

好想幫你含

同問

之前真係cd room

本身

我本身都唔知佢同緊咩人拍檔

funson都得啫

Hanako分身

師兄好撚靚仔

之後節目都係會維持大約一星期一集
每集長度大約20-30分鐘（直播除外）
黎緊剪緊條片 講今個轉會窗嘅 今個星期上

如果有咩題材想聽，歡迎同我講

ching好型

咁你會唔會長駐體波台既平常節目

即係整好嘅片嚟？因為我見其他節目全部都係live

其實睇讓球盤點變點郁仲有用過佢d 難鬼分析

report左你開分身

本人上咗嚟就咪玩啦

叫老鼠同火撚屌上台ok?

唔知呀 等高山安排~

又自贊

仲有6日先有波睇

係呀 遲啲因為工作關係 無咁多時間做直播
所以會錄定D片
不過希望可以都有集數係直播

講波台敘利亞文化

大家好 我係Ben

Bootroom 有時錄

你到底係咪高山

hi , 我係車迷

好耐無入嚟 有咩miss jor???

有時間咪live
冇時間咪錄
除左stretford end
其他節目都係幾個月先live一次

出面有條友話陳俊樂奶人仔

今周到底會係不離不棄阿利沙巴拿加
定caba叔又臨老過唔到世

下場除左龍之外
應該要full team
唔係撚狗好躝

自己讚自己

Mendy強勢復出

幾時同高山討論

到底gilmour係咪新harry winks
同埋到底mount係咪新lingard

Fifa 21入場有播Liquidator
有feel好多

又bin

哇屌，今晚有俄土大戰睇

MM= new james miler挑返佢機

MasonMount 我愛你

cech頭套復出

Musonda

嘔未?

Mendy似扮傷多
難得入到大會寧願打球會波好過打國家隊
費事一陣又中多次武肺

下次請老鼠同火撚上去得唔得？

Gilmour唔係蘇格蘭沙維咩

蘇格蘭法比

破地獄版 查奧爾

根住又傷/ 跑唔郁

佢都好慘吓

20都好似已經有

真係唔知
我早期cm玩車狗嗰陣冇
之後就去玩英甲英乙

有咩唔係好覺
玩車manager mode好似聽唔到
之前作客曼城聽到佢地首blue moon好葡萄

真 操到咁但係都唔知打唔打到

撚狗： all players performed well except the goalkeeper
And that’s the reason why we dropped 3 points

操到咁大隻 轉做體能教練啦

好想睇垃圾車 屌你老母!

驚你到時又要忙住屌林狗老母

去垃圾房睇

傷到咁都仲咁要決心操大隻想踢返波
Respect傳奇musonda

好想班仆街快啲返cobham練燒味

印度巴gif>垃圾車精華

斬燒味訓練

打中下遊瘋狂燒味

Rj幾時斬到腳軟

椰狗出番嚟 rj負責傳波比佢斬就得

幻想到聊狗cut inside斬 rj overlap落底斬 一失控球 右路放題 除非order 毒毒cover右邊

耶狗

Cc台思維好撚恐怖
無獨立思考可言

狗皮論都有人支持啦

大把香港人係咁 人云亦云

唔係波台公海？

唔係，節目都講過一次

一時又話賺大陸人錢先擴大到黃圈
到一個本土香港球員賺人仔就話佢奶共

佢地唔撚明架啦
戴狗唔係扮傷去支那u23定21
直接講出黎話大陸踢波發展好過香港好多
邊有人反佢
成個波台九成撐佢喇

波台個個都知大陸踢波前/錢途好過香港咁多
係戴狗戇鳩鳩以為自己好撚醒

唔記得左 支那U21定23 係希叔教緊？

有咩可恥得過自稱黃同本土派但見到代表香港隊既自己友傷咗收咧
竟然比正皮仲要話佢抵死

搵集講下marina ok?

仲要有人話港隊波衫係狗皮

果隻傻鳩阿狗柒左就扮假膠

無教了
不過呢期熄左手機

今晚有英撚、威爾斯同阿爾巴尼亞有垃圾車球員

會長係訓練時仲係好fit，應該仲係競技狀態

Tammy vs hazard

卡巴年齡大過會長

頭套

賤種垃圾爛臭閪阿狗

係喎都唔記得咗仲有阿衣同天神反而記得Broja

ampadu

頭套狗

想聽你以車迷角度評論下英超難度

想你得閒扮下唔同車區會員嘅語氣開live

痢獌提出英超改革

嗰0.9%係咪鷹女

每一千個有一個女仔

事實證明車區多毒撚

又話車區有絲打

有鳩女user

撚x（xx）

你都紅user name啦

鷹女
Katrina
Wendy
數曬啦

女list
1. 鷹女
2. Katrina
3. Wendy

e-mail

Alicebambam

katrina 係邊個

好似係首歌嚟

鷹youtube留言區no.1女fans

中堅都暫時冇位比佢打住，反而左閘打得起嘅可以踢走嗰兩件垃圾同捷狗輪換

點改

屌 咁齊

佢set野似係中堅多

狗皮論真係痴線
咩紅色=中共
on99

英超變做18隊
降班變做英超16名對英冠第三 英冠頭二直升
取消聯賽盃社區盾
電視收入按成績分
九隊長期留喺英超既球隊有特權

用顏色代表一樣野

直接比個冠軍佢吧

最憎德甲呢種升降
近年係得漢堡呢隊小強輸比德乙第三

最好笑係佢係阿狗

冇睇過佢唔清楚
睇佢喺波圖打成點再算
遲啲睇馬賽對波圖又順便可以驗下貨

條友純粹戇鳩
不過都係睇個人本身嘅
香港代表隊一樣有藍絲架喇
我唔會話代表香港就代佢自己友

要有咩特權

咁改法d次級球隊應該隊隊都破產

最好笑係話港隊成績差撐唔落
屌佢隊閪波廢左十年有多

所以有啲收入會比足球聯賽 即係英冠同以下既聯賽

嗰九隊入面有六隊支持就可以改變規則etc

俾人一野秒咗

佐傾續約

Not a great week for PL owners and chairmen - Steve Parish and his crass supermarket analogy, 19 of the 20 voting PPV and now a disgusting power grab proposal. But, honestly, they all want what's best for the game and the fans. 🤥

By Matt Law
即係點

Matt Law覺得班班主係為左英超同球迷好 所以先會定到唔喺Sky Btsports度直播既比賽£15

應該係咁

咪講改革單野
個改革都幾癲，變左大球會控制一切

source

其實我係想上嚟問
FB page 費事po

Katrina

佢依家份約23年完 Marina個性格唔似會咁早續

有咁長咩

仲未有樣

何蛇讀電影做導演照計都有學過？

18年黎 簽5年約都正常

仲hea過小學生

不過其實何狗靠pay床唔計youtube會員
當300個
9蚊美金一個月
都兩皮幾野
屌係到扮死狗

藍C之後到ampadu做隊長啦

戴狗撐狗藍絲嚟

得2皮幾點夠養妻女
一個人就夠姐

條友咁既質素又成日叫人撳廣告
其實佢都賺突左youtube d錢啦
而家仲咁樣出嚟乞真係好肉酸

Manchester United and Liverpool are the driving force behind the biggest changes to English football in a generation and an extraordinary overhaul of the Premier League, The Daily Telegraph can reveal.

The two clubs have worked together on a radical set of proposals – called “Project Big Picture” - that will reshape the finances of the game. The Premier League, the most lucrative sports league in the world, would see a reduction to 18 teams, and controlling power in the hands of the biggest clubs.

In return for tearing up many of the rules that have governed the game since the Premier League’s inception in 1992 there will be a £250 million rescue package to the Football League to see them through the Covid crisis.

The Daily Telegraph can reveal the details of the working document “Revitalisation” authored by Liverpool’s American ownership Fenway Sports Group with support from United. It anticipates the backing of the other members of the so-called big six, Manchester City, Arsenal, Chelsea and Tottenham Hotspur.

In a remarkable set of proposals, which will send shockwaves through the game, 25 per cent of the Premier League’s annual revenue will go to the EFL clubs with £250 million paid up front to see them through the current crisis. There would also be a gift of £100 million to sustain the Football Association.

However, there would be an abolition of the one-club, one-vote principle that has sustained the Premier League since its inception as well as the abolition of the threshold of 14 votes to pass any decision or regulation change.

有300個咁多

基達武肺

Dan Roan (@danroan) 已推文：NEW | Premier League blasts ‘Project Big Picture’, saying “a number of the individual proposals in the plan published today could have a damaging impact on the whole game and we are disappointed to see that Rick Parry, Chair of the EFL, has given his on-the-record support”

英超賽會已出聲明反對

The proposals include:

£250 million immediately to the EFL to compensate its clubs for lost matchday revenue, deducted from future television revenue earnings and financed by a loan taken out by the Premier League
Special status for the nine longest serving clubs – and the vote of only six of those “long-term shareholders” required to make major changes, including amending rules and regulations, agreeing contracts, removal of the chief executive, and a wide-ranging veto including on club ownership
Premier League to go to 18 clubs from 20
£100 million one-off gift to the FA to cover its coronavirus losses, the non-league game, the women’s game, the grassroots
8.5 per cent of annual net Premier League revenue to go on operating costs and “good causes” including the FA
From the remainder, 25 per cent of all combined Premier League and Football League revenues to go to the EFL clubs
Six per cent of Premier League gross revenues to pay for stadium improvements across the top four divisions, calculated at £100 per seat
New rules for the distribution of Premier League television income, overseas and domestic, including proposals that base one portion on performance over three years in the league
The abolition of the League Cup and the Community Shield
24 clubs each in the Championship, League One and League Two reducing the professional game overall from 92 clubs to 90
A women's professional league independent of the Premier League or the FA
Two sides automatically relegated from the Premier League every season and the top two Championship teams promoted. The 16th place Premier League club in a play-off tournament with the Championship’s third, fourth and fifth placed teams.
Financial fair play regulations in line with Uefa, and full access for Premier League executive to club accounts
A fan charter including capping of away tickets at £20, away travel subsidised, a focus on a return to safe standing, a minimum away allocation of eight per cent capacity
Later Premier League start in August to give greater scope for pre-season friendlies, and requirement for all clubs to compete once every five years in a summer Premier League tournament
Huge changes to loan system allowing clubs to have 15 players out on loan domestically at any one time and up to four at a single club in England

其實變相係大會想攞哂啲權力

認真英超投票都過唔到半數

有咁既人？
Btw仲有麗卿！

我都估英超中下游球隊唔會支持

係唔鍾意佢唔想踢港隊要扮傷姐
頂想踢支那隊咪光明正大咁出聲唔踢港隊囉

佢支那人

咁撚黑暗

要14票大比數通過，咁big six 加愛修咸有9票，要多5票支持
改左制之後英足總就被架空，所有野就比晒九間球會決定，6票過到就得，呢6票根本就係big six 黎，上面個三間球會其實係傀儡，有無佢地啲票都得
咁以後有咩賽程、規例etc. 所有野改變/保留都要經big six，呢啲野真係得呢兩個美國班主諗得出
佢話個九間球會本身都有問題，話呢三十年立足英超最長個九間，但鏝城已經唔符合，但av 個啲就唔計，甚至攞過英超既李城又唔計

但佢話cut 聯賽杯同社區盾呢d我反而支持

想用幾億鎊就話晒事，間間英超球會都用咁多錢買人都唔差個小小錢

250m 20間分 每間先得12.5m,仲要係先洗未來錢

咁小錢就想話事當人傻架咩，big 6 話晒事其他細會仲使玩

痢獌又話冇錢買人又有錢搞埋呢d 濕鳩野

起碼要加多個0啦，唔係車今個轉會用d 錢都夠話事

痢獌=ON9

聯賽盃真係垃圾足咁多年

我估車都會同意呢個proposal

問中國追討損失啦

留返比英冠以下既踢好過啦
比佢地拎下獎金對成個英國球壇都有利

或者英冠+英超u隊

唔係話告緊pptv咩

咁嘅話邊有人睇
冇人睇賽金又低

Cut左佢算啦
肺炎搞到啲賽程密晒
出年後年又歐國奧運世界杯
邊有咁多體力

聯賽杯睇下新仔都幾好

但4強一場過溫布來踢好過

12月踢多2場都好係野

其實佢d片都係買晒兩邊
完全無內容可言
咁都俾佢乞到四年錢
咁仲要用情感勒索講話要幫學生博係pay床翻身
佢不如收收皮啦

我聽佢咁講個陣都o左嘴
究竟佢有無睇過嬌魔+Harry winks 點踢波

我都明佢點解咁講嘅
非車迷可能會睇低啲佢地實力/覺得佢地成長之後都係四不像/平平無奇

聯賽盃 比英冠+英甲 打算啦

講就講 原意係成個英國交流
但依家打到8強有幾多係英甲英冠
咪一堆英超係到乞個盃黎保溫

足總都叫祖宗盃
好似清明咁有佢傳統意義

唔係 出面都好多人覺得mm勁
仲話我地屌mm廢
但唔知我地淨係屌緊佢打翼差

以投資角度 車鏝做一哥

得高山咋嘛
其他主持都有j下或者無特別睇低

我覺得佢打攻中都差

琴日節目正又肯同chatroom多交流 我地車區又多一名猛將

又重新賣左比二間

M狗正選

又紅又藍都係鍾意玩極權

可能都係覺得佢勤力/跑動>技術掛

佢係鬼佬球迷之間嘅評價一向好極端

有冇人睇緊呀唅 我見佢暫時分數好似幾高 踢得ok

紅藍白

射爆米勞列

都唔係覺得
係事實
如果要建造一支冠軍球隊
MM係唔夠實力做核心

事實係佢作為一個中場
d傳波真係唔及格
其實佢盤扭都唔算差
技術應該唔算粗
但d傳波真係無眼睇
特別係依嫁有kai做對比

踢中堅係幾穩的

幾穩係垃圾車已經可以做中堅之首

普遍舊體野主持都唔識車仔既野
前幾年講英撚u17拎世界盃
阿Nic 連車仔係個年英撚u17大戶都唔知
猛吹捧個年打大後備既angel Gomes 都講唔到多d關於個年打正選既大袋

係 傳波地獄級
賣勤力/走位>>技術/視野
之前都覺得有新人加盟 佢弱點會暴露得更明顯
但佢心態好+年紀尚輕 相信會有進步

學梅拿算

梅拿上年助攻王
唔記得有冇破到kdb紀錄
mm視野都ok嘅
但炮彈囉
除左傳奇疤鳩好似未見過人接到佢d炮彈

唔駛去到梅拿咁高要求
俾波力水正常少少已經好好

佢同佐d力可唔可以加埋除二

其實應該係體能問題
撚伯用佢咁多佢又場場跑足
隻腳控球個力道無咁細緻都係正常嘅

冇波睇真係好想死

譚狗後備都無？

surprise party punishment

睇完西波你可能仲想死

Sancho 有喎

薯蓉都冇
唔係話痛好咩

Sancho係Bench

點解得捷狗同譚狗要罰？

都幾慘
比人surprise motherfucker 完仲要無得踢

起碼有得屌下

捷狗 譚狗 後備都無？

其實係好事
怕就怕15號果場先出

出完17號又要打英超

有mm睇

我想知點解大細超姐

一個感冒童 一個廢

chilwell仲病緊
雖然早兩日check左係陰性
但穩陣起見要休息多陣再check

法國葡萄牙

咁姐係咸狗係因為廢

最近睇波只為印度巴d kepa gif

後備有ings同kane

不過咸狗係唔抵爭
假利雲踢得愈黎愈好

捷狗抖下仲好了
下星期對六要對聖人
譚狗真係算數
英撚前面咁多人幾時輪到佢
講真代表尼日尼亞
包佢肯定場場有得踢
做尼日尼亞版kane

肥安到底施左咩魔法

出面風大雨大
拎完英超下季好返屋企

以攻擊手走位黎講 梅拿應該係歷史最佳
暫時見到猛仔後上遠射真係唔錯 走位進步到有梅拿一半其實已經夠

肥安不嬲識用球員

咁堅恩佢都救唔到嘅

可能撚狗打咗招呼

其實呢場會唔會畀比利時屌打

幾點開波

比利時個陣都唔係好勁姐 英格蘭有我同飯互含

12

KDB LKK 梅頓斯

南閘banner好㭍

影住Mings講占士

比利時勁多dllm 半力夠做

呢個陣攻力麻麻

天佑女王

M狗又打翼

得猛，利雲同福係前場人士

Kdb打翼

佢插halfspace wb上來打翼

兩邊都係膠龍

猛10號

頭先猛飯出場唱國歌都企隔離
gay到

between猛10號
佢入波即刻印返件
有冇ching跟機

飯著7

上年著過啦
仲同CA打

會唔會只係雙攻中

比利時唔撚逼

三中堅不能主攻

想睇mm
邊到有link

猛空曬rashford唔交

打防反搵daddy啦

又用MM打翼

自膠，77台

咩捷比亞

點解唔出二弟

Lkk 解圍

隻Taa真係放題

咁撚高漏咗仲好

Off左

邊有off

有

Meunier 第一下

中間包咗喎

成個上半身一半突左出嚟

同james有咩分別

助攻力再勁啲

James身型好啲

james有身位 力量 佢無

一開始唔吹
入撚左先吹咁搞笑

主場雞？

英撚啲攻勢完全唔夠比利時入肉

痴根吹呢下

咁遲吹

計個下越位會唔會

冇12m??

又咁遲吹

乜撚嘢球證

仲以為有vr

Dier膠咁耐都仲正選

成架坦克咁

慣左睇var所以下下咁遲?

Sky sport caster:Bring back var!

戴亞戇鳩仔

12m

好牛

12M

使唔使咁剷

唔到位都落腳 OnL79

你咁on9
我係lkk係唔係都撞埋去你到啦

個講波佬好似就係講緊呢樣野？
平時有var所以會等個攻勢完左先吹

乜落腳黎

Dier

出Mount打翼真係得修狗撚狗諗得出

英撚教練都咁上下

其實唔使落腳都得，又唔係輸好多個位
戴亞成名開始越踢越柒

比利時啲默契真係好癲

迪亞 熱狗都少出 都正選

林狗=英撚chosen one

一脈相承

點會呀
daddy第一契仔

唔瞓第一時間畀埋去唔自己射應該2:0

屌你又放猛鳩打翼

射得過 角度爭啲

修夫基成日入場睇波都係睇名氣揀人

國際賽後再無料到就快撚啲躝啦屌

屌你啊伊狗

似中場位多過翼位，放比taa進攻

英撚究竟有幾廢

LKK一個強姦五個後防

第一時間畀卡拉OK仲好啦
卡拉OK空晒

出鳩柏豪好過出猛狗啦

Dier廢撚到
建圍解落lkk到

收夫基見撚嗮底啦

做咩屌我

打翼出柏豪真係好d

呢隊英撚打落差成班波

勁多英超兵

拿拿聲搵撚狗接手

Pokemon

撚狗快d去頂修夫基啦
之後我地換哥狗

77台吹奏Pickford
平時係咪冇愛記

佢恨咗好耐

Dier 麥雞 兩件都炸彈黎
仲有件walker都間唔時派膠

Lampard out
Steve holland in

完場英足腫拎兩箱現金去史丹福橋攞人

見到英撚條後防都唔想睇

英撚咁多中堅 比我一定唔會用麥龜

痴撚線 國家隊都可以咁好默契

不嬲都唔勁
世界杯都係走線先去到四強

呢個陣出Grealish好過出M狗

寧願用mings啦
同埋有sancho 柏豪唔出 出猛打翼係咩玩法

利雲掂過波未

rashford懶撚到
唔逼搶唔回防
以為自己夏狗定美欺

山曹罰下佢
挫下佢銳氣

英撚踢到似車又似獌

多謝贊奴沙

踢獌都係咁

冇中堅係有質素

柏豪underrate
佢依家勁過林猛一班波

又嚟冇人識造波

神軒唔打個6號位即刻冇撚用

Ming coady 連smalling最近都好過麥龜

飯殺人

mount踢英撚都幾廢

點解咁撚中意踢3中堅

我寧願用gomez

飯狗

打翼

本來買咗決賽法國打比利時有十幾倍
俾佢射走咗

其實都唔太同位 猛淨係踢中中勁
但翼位唔出柏豪出mm 南閘係咪撚狗上身

路維就5中堅
修夫基就三右閘

佢踢翼 係球會/國家多都會廢

向車就話冇翼用,去到英撚都要打翼係咩玩法

佢打中場都做唔到波啦
如果打英撚個陣
真係唔知邊個位岩佢踢

大家都死唔出翼

MM(體力問題）

撚狗個位

咁都黃

飯仔咁兇狠

柏豪 kane sancho
Rice Henderson mount
Tripper dier mings taa
自動波都夠玩啦，玩乜尻3中堅

好記得個場入完波比利時教練席黑晒面

英撚d右閘多到
除時11右閘都得

仲on9過撚狗啦，撚狗都叫冇翼用，佢係有翼唔撚用

證明比撚狗買到sancho 分分鐘都係會出猛打翼
d英撚個腦唔知諗乜

就算佢打中，都係出Grealish先
呢隊英撚出Grealish一定好過M狗

即係廢

短傳慢過閪 放長波又唔夠跑 兩邊出波比人閘哂
閪過車狗啲閪波

grealish d比波有球味過mm好多

Taa一推就過

佢淨係得box to box岩踢
打攻中都係垃圾

咁又唔會
Lampard未到咁尻既

D攻勢去哂左邊 mount有係落場

冇人走位派牌

隱左形

創造力而家呢隊英撚好需要
Grealish創造力好好多啦

3中堅

球皇咩 自己一個扭

佢撚識做攻勢咩
你叫佢逼搶射波入攝就勁姐
但點解南閘好似唔鐘意柏豪咁

英撚出一堆工兵
有taa同脆皮兩個傳中撚，又有假利雲呢個制空勁既

居然唔玩9斬高空波係到玩主攻地面波

頭先係禁區頂9猜果段似足雲加後段果陣咁
出豬蛇玩地區波係禁區頂互傳但冇人塞到波入禁區

想問sterling呢？

成日扮入場睇波都唔知睇左咩 都係揀哂出名d人先

傷 換咗james

咩波黎架

連英撚都要靠12m

westball

梅利亞係咪on9

咁樣12m
依加係禁區入面真係好似玩玩具咁

神軒咁好戲

睇到恰眼訓

兩球都係獌射

卡拉斯高好撚廢

MM都係工兵type

77台將VAR講到VR咁
成日都聽到VRVR

場場都玩12m. 直接射算啦 不如

真 12M多到煩

MM

Hazard 呢？

仲傷緊

又傷撚左嘛

支那斯高

射乜春

Hazard未好翻

我心目中英撚最fit係

4231:

Sterling kane sancho
Maddison/grealish
Rice Henderson
Chilwell dier gomez TAA

433:
Sterling kane sancho
Maddison Henderson Grealish
Chilwell dier gomez Taa

話口未完

Chelsea pizza injury madrid
In that order

支那師高

卡拉支高

卡拉OK

其實rice邊度值80m

入緊紙踢殘奧

lkk咁靚

On9 而家呢隊英撚同獌狗有咩分別同化到CLS

卡拉斯高

後場有脆皮

支那斯高呢球我落去射都近龍過佢

飯咁都傳失

LKK屌打飯狗

盧卡古又死扭完先比，有無人教佢一腳波

其實冇乜邊個頂到LKK

今場好勁 有速度既豬腦

屌 果然比人串representation of diving

Mm玩緊馬騮搶球

Btw有冇人覺得lkk勁左

如果當年早d比干地教可能一早進化到

佢啲隊友唔撚逼無計

達仔都唔差，好似話雙逆足

英撚廢到

換走算啦，佢識撚打翼咩

其實中堅無vvd咁既級數
出taa會變右路放題
仲要柏豪加Maddison 一齊出 想像唔到要失幾多粒

不如改去參加 食漢堡包大賽算
應該發展到所長

飯仔好似淨係傳照面波

佢其實冇勁左好多 只係19000 用到佢廢

MM成場有無掂10腳波

咁打4231

卡拉斯高去完支那浪費兩年之後廢咗好多

變到肥過部客櫃車

呢隊英國隊 真係比南閘浪費曬

猁狗都係靠henderson包佢個位

收起mm同福仔呢2條廢柴
出番比比鳥同kane/ings啦

場波西撚到

So狗 南閘 撚狗 三大廢柴

m狗呢啲垃圾比盡都係後備料

MM真係未夠班做主力

兩隊波鬥閪，埋門一腳無人識射。 btw rice 真係睇定啲先好入手

英撚d波無論出咩人都係打得咁悶

點啊仲買唔買飯

又買多件飲水哥返黎

十足十獌狗

其實係咪想mm啲防守力cover taa
但係踢落係mm拎波人又爆唔過 taa又比人完封

呢隊英撚有創造力既得柏豪 傾 辛祖

一個都唔出都算，全部工兵又放假利雲係前面，學人玩地面組織，斬都唔斬

成場傳波都有威脅性居然係Dier果d長傳

打friendly堆人腳好睇過呢班柒頭好撚多

本來都廢
進攻球員跟施蒙尼根本係on9

比撚狗教玩燒味都冇咁嬲
呢家玩3中堅都唔知係到踢乜春

係 屌佢老母睇到燥

仲有麥迪臣

進攻球員跟施蒙尼=廢5成功力

林伯基：修夫基在踢19世紀足球。

你比隻假利雲同taa撚狗玩三中堅

佢至少會識斬佢老母
南閘用成隊工兵係到地面互傳

Rice 7000萬
買果個都on9
巴克利咁上下質素

Cover佢老母
隊隊都用呢個原因出猛狗係到浪費一個進攻點

以前都識死爆爛爆，而家67咁

Felix

下體歐聯亞軍果年支那斯高好似唔差

要買防中 真係大把人揀
唔想要飯狗

除非佢打中堅 不過都唔想佢黎

認真呢個陣巴仔打飯個位應該會帶到隊波做到下攻勢

頭先踢到好似冇跑動既飲水

乜你見到佢咩，點解我睇唔到

要比70M買飯狗
不如all in Ndidi

係wo

今年唔買 踢多年應該唔值錢

鷹話球會力追rice

又唔知係班智障球探個屎眼推薦
定林伯隊on9教練團睇中啦

不如追個右閘好過啦

呢個真係嗮料

聽到個講波佬讀佢個名
再望落個mon
佢又橫傳翻比隔離

RJ + Azp難d
除非RJ 好似kepa咁比林伯判死刑

幫佢契仔買老婆咋

英撚d思維係咪都係咁弱智

當時聽到真係心諗on9
基沙文有板你睇都要跳火坑

又唔洗睇倒rice咁廢
今場成隊英撚都廢

咁踢西咸真係唔差既
但70m就一定overpriced囉

放傾落黎啦。場波真係好撚閪

買佢潛力都買得過嘅
但唔係七千萬囉

陀地牌都3000啦，齋身價4000又唔過份嘅

幾個月前你地個個都係咁屌捷狗

又係本bc 墊高個價

50差唔多
15for passport

護照係缺英撚d隊先岩用姐
依家既車根本唔缺英撚

公海有人話winks有創造力 笑撚死

捷狗減到50m已經唔屌了

李城唔放
之前咪傳過

都係工兵類
唔睇好

Winks呢條友冇特點冇長處
佢可以做到英超球會正選加入國家隊真係好神奇

都市傳說黎
熱狗post一開始咪j呢樣
後黎都冇

上限馬迪

Yannick_卡拉ok 上水未

佢改左名

佢不嬲有上水
改左名

佢上左啦 改左名姐

唔換人英撚繼續踢都係輸

好老實講
MM上一年比人吹得太大

起碼練多2-3年先有機會上到大枱

曾經係世一防中，唔好睇小

mount 收返埋啦，想學人踢迫搶
出grealish 啦，狀態大勇

MM踢翼真係

第一年打英超數據好過佢契爺
好難唔吹奏

而家比人睇穿哂

咪玩 要買中堅買個正宗嘅唔好
佢而家黎車都唔會夠蘇馬天神爭

7入球6助攻都叫吹大

換M狗同拉舒福特
上Grealish同辛狗啦

開電視死左

根本係踢正選

未到世一 但唔差
所以我咪話上限
撚狗都係想佢做馬迪既野

我地大家都有睇波
佢未係真係有大家吹到果個實力

支拉ok真係進攻終結者

佢上年數據勁過撚狗第一季
你話係咪吹大

打翼就不嬲廢 唔洗睇穿佢都做唔到野架啦

係踢翼先

佢踢攻中?

Sor我唔覺得佢除左肯跑之外 有咩特別勁

假9

拎英超果季 佢勁到同耶耶托利有得揮喎

當年可以同耶耶托尼埋身肉搏不落下風
打到當年馬迪咁都還得神落

一兩場就轉風向 費事跟

淨係肯跑就做到咁既數據
咁連加特都可以季季雙十啦
盲反到咁

唔係吹，但佢比我感覺似奧雲

mm應該得踢box to box會好d
攻中同翼我都睇唔出佢有咩用
如果撚狗真係專心踢4231都唔知點出佢
除非d人傷

邊到似奧雲

6球助攻有幾多球係openplay

Walker識唔識畀波

433

起碼有3球角球

但撚狗似想踢4231

果陣除左安都無人識開角

之後keep住無進步
同Saul一樣
果年彈起以為好勁

以前撚狗都唔係做key pass果個啦

433個3出簡狗/佐狗 高狗 傻狗好過

I mean 433可以用 只要佢想出MM Kai

佢係再上一個位，唔係中場

比施蒙尼教過既進攻球員都會工兵化

自己on9上緊位去支那搵錢姐
如果轉會係去其他大會學野應該真係幾勁

講緊Saul wo

唔係畀支那洗黑錢先賣佢豬仔咩

比施蒙尼教 進攻能力勁得去邊

連假利雲踢英撚都柒下柒下

睇黎真係似戰術問題

Btw冇左chilly 左條左路廢到

所以就咁睇助攻數字根本唔全面
大袋運動戰助攻力一定好過m狗

總之猛狗打10號/翼 都唔會睇好佢上世界級

Mm

安76真係好撚勁
教到占士復活 假利雲勁到真利雲咁

俾施蒙尼教到無哂靈氣

M狗俾人撳住嚟屌
Btw77台話M狗係技術型球員

飯仔一下鏟起lkk

隱形技術

拉舒福特俾摩狗教完之後好似冇咩進步

果年sm拜仁勁撚到
又吹到疤想買返點點點
依嫁工兵
佢師兄高基都係

當年一扭6係打拜定疤？

跟So9仲有咩進步 呢隊英撚咪似足19000買齊Kane Sancho嘅打法

終於換傾，咁都可以忍到呢隊閪波60幾分鐘

好撚悶

MM

勁撚到

燈撚到mm入波

MM -6足球

on9

mount

Mm 原來出黎玩折射

燈到入

負碌足球

燈到入波

mm

77台好多9up 開頭話英撚組織好好

M9

佢入波都唔係技術型球員啦

一脈相承 負碌足球

居然收神軒

Mount

mm入波

有冇ching買m狗10號波衫

核心價值

撚仔啲折射

咪岩
出現係呢啲位到淨係射果腳
佢咪做到野

燈撚到
Mm最勁係隊波閪到咁上下就會搵位起腳

鳩左64分鐘
射左腳-6波
又可以繼續吹奏

真係撚仔2.0黎，連折射都學埋

炮彈力度終於有用

假利雲個連續入波斷纜了

屌燈左

仆你個街卡拉斯高入咗咪唔使輸

比利時咁輸畀呢隊英撚真係講唔過

折到變衝力射球 負碌值99

MM比你地燈到

都做唔到波入禁區，抵啦

其實build up好過英撚好多
差最後果一兩腳

Mm打翼唔勁都好過另一邊隻獌狗剩係識轉邊

其實係 成隊都唔射波

英撚最勁既地方就係可以拖到對家都踢閪波

反撚仲有咩好講 負碌足球先係主流

咁樣猛狗仲叫唔叫好波
成場波唔知做乜鳩 之後入一球

叫唔叫做踢得好？

如果失分第一罪人一定係卡拉斯高

國家隊需要牠

福係好有潛力
可惜跟著so9同南閘呢d3，4線教練

佢自從sob上任之後就係咁
以前都會哨下波

呢家就學安咁玩時間停頓扮playmaker
係禁區頂hold住粒波唔撚郁，最後就回後/橫傳/9斬

無乜睇獌，睇果幾場佢都好似無乜現身

廢到

屌你咩

肯定唔係踢得好
但不嬲都無你踩到佢淨係識跑咁廢囉

支那c高

其實比利時禁區攻勢真係唔少wo

上面位巴打係咪有咩誤會

摩佬點會識教年青球員

Kdb 痴根 咁都睇到

迪布尼勁撚到

收KDB

呢場算靜左啦

卡拉支高
Kdb

比利時係咪放棄比賽
換迪布尼

未有kane嘅英撚中前場加埋都勁唔過kdb半隻腳

插水

迪布尼新牙朗

KDB呢D pass就係垃圾車路需要嘅

其實廢三去左邊 佢肯定勁過支那c高

夏蘭特又戴帽

我係kdb就返更衣室撰定架生，等支拉c鳩入黎濕佢一劑

卡拉斯高真係今場罪人

傷

呢家望椰子同kai做到呢腳

撚仔會擺佢踢右閘

唔想拎分
係場邊躁到

支那斯高去中超學插水？

KDB好似傷傷地?

Limping

LKK啲決定on9到

Lkk cup返轉頭

出巴舒吸經未

控前即射仲好
唔覺兩個英撚會追到

追到佢都護到波啦

DLS傳啦

出bats未

lkk又搞笑

佢食左身位 佢咁身型同唔怕比後面撞啦

一係fist touch即射
Cup既話應該比橫

出垃圾做咩

又省自己頭

RJ

James

渣古個腦時靈時唔靈

Come on james

We need bats!
即射之鬼

Rj

RJ出場

Mm真係唔知講咩好

球盲探測器

唔啱位 完

Rj 個泡麵頭好柒

國家隊幾乎出親都有波入

又話rj落返u21嘅

爆旋陀螺都有埋

成場比denayer 屌打

猛一返翼又現形

佢好似搞到awb 轉埋國籍了
正式上位

個場靜到聽到嗌keeper ，無觀眾真係掙好遠

有bats已經領先了

想要phillips > rice

又出折射

原來m狗仲係度

有冇ching跟機

Kane著20好奇怪

RJ 瘋狂early cross 算啦

仆街，比利時啲換人好似唔想拎分咁

我想要zllm呢類黑色大肉腸

終於收起條垃圾

讓路俾撚仔2.0

Phillips都幾硬淨

防中要camavinga啦

公道啲講，英撚今場守得唔錯

佢好撚樣衰

比利時埋門一腳差咋

個身型幾好

Holland sir 屌鳩南閘

勁就得啦

飯

係伊狗眼中 走位 入攝=淨係識跑

條友平行時空

第一個換走kdb

組織靚反而唔識入

卡拉斯高守得幾好

希望佩狗會嫌佢樣衰唔肯買讓比我地

咁撚樣都唔入

可以頂佐囝個位
有防守力 有派牌

飯我知錯了

飯勁到

拉車廢到

反飯又潛

Philips 老師 cama

我認咗錯了

Rice 呢下勁到

Sancho

係 我盲反猛鳩
反到佢成材果日

屌咁都唔出比比鳥

唔好怪佢地
呢到好多pr 公司帶風向盲反猛飯

有咩好潛
係廢

是但一個上車
我成年唔食肉

飲水級英奴先j

老師係邊個

果一腳半腳

好！

馬昆老師

馬昆des

馬昆

佢唔flirt女先好撐

咁要後面兩個算

比利時一冇咗kdb就收晒皮

無視全場表現

咁樣收起KDB=放棄

跟
本身vegetarian

成班返入更衣室毒打卡拉斯高啦

Philips 唔同級數啦
馬昆世界級 Cllm 17歲就勁到仆街

zllm呢咁

輸咗打少幾場 不知幾開心

如果簽到camavinga 老師 包皮 其中一個
伊狗用斷鳩回報

Ok deal

France XI vs Portugal: Lloris - Pavard, Varane, Kimpembe, L.Hernandez - Kanté - Pogba, Rabiot - Griezmann - Mbappé, Giroud.

有得睇豬簡

成世食唔到女都肯
伊狗痴撚咗線

True bike

camavinga 我估60m到應該有
雷恩應該唔會叫咁高

都係 歐國聯出果陣都話左係友誼賽變種

光頭狗留咗貨啦

毒撚條鳩冇柒用

馬天尼斯教隊咁撚勁嘅比利時都可以踢到咁就炒柒咗佢啦

韋莫斯先應該死

無咗夏神

錢唔係問題
問題係邊同到光頭狗爭法國人

又扮

玩十年抵到喊

佢仲跑得郁咩

如果有得計xG

比利時應該高過英撚

國家隊世三勁過美斯屁馬

想睇佢同華錫瘋狂帶波上去

係車踢果陣咪係

呢家

ching 介唔介意講下有咩啓發到你做veggie? 你唔係vegan 即係eggs milk 都食?

呢個極品

淨係卡拉斯高都射走兩球黃金機會
仲要龍都唔中嗰隻

只限世界歐國盃
呢d飛機聯賽佢未必上心踢

搵人開新Post

企位同防守意識都麻麻

飯狗就至少一班波

@伊

有盃落袋

火清喺manchester定london

猛鳩入完球波 好驚修夫基下場又出佢

都不是

希望南閘唔好用車啲人 用哂其他隊果啲就得

其實今場比利時啲進攻防守都勁過英撚幾多下
我覺得係差起腳唔夠多

希望佢用tam仔

阿銘訓左我先開啦

Topic王開新po

咸狗冇位出
係mm同薯蓉狗有機會出

尤其係薯蓉狗，今場要用右腳脆皮打lwb

要起腳多都唔出我地bats 就抵輸啦

諗唔到 唔開了
等人開算

bats >卡拉支高 =垃圾堆

《伊狗斷鳩》

M sir一全勤就膠化

[放條中路比猛狗行啦] 車路士球迷開季討論區

推

992

993

Pish

994

995

997

998

999

撚狗我屌你老母！